---
title: Second post!
date: 2017-09-06
---
Besproken met elkaar wat iedereen thuis had gedaan en of we dit nog verder en uitgebreider konden uitwerken.  
Elkaars onderzoeken bekeken en aan de hand daarvan verder gaan werken. 
Nadat ik mijn onderzoek had uitgebreid ben ik begonnen aan een mindmap over onze gekozen doelgroep.  
Aan de hand van deze mindmap heb ik de belangrijkste woorden uitgekozen die ik wil uitwerken in mijn moodboard. 
In het moodboard heb ik een aantal afbeeldingen verwerkt die duidelijk naar  voren brengen wat de gekozen doelgroep inhoud. 
Samen vormen deze afbeeldingen een eenheid en komen daarom overeen met de opdracht moodboard. 